# Описания методов работы тотализатора

## GET totalizator_availability

__Описание:__

Получение информации о том доступен ли тотализатор в данный момент

__Параметры и данные:__

Параметры и данные отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
    "isAvailable":true
}
```

## GET totalizator_rules

__Описание:__

Загрузка правил игры

__Параметры и данные:__

Параметры и данные отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
    "htmlContent":"<html></html>"
}
```

## GET totalizator_matches

__Описание:__

Получение списка матчей со предыдущими ставками пользователя, если они имели место быть

__Параметры и данные:__

Параметры и данные отсутствуют

__Ответ:__

```json
[
    {
        "id":"123123",
        "date":"YYYY-MM-DDThh:mm:ss",
        "tournamentName":"РОСГОССТРАХ-Чемпионат России",
        "homeTeam":
        {
            "id":"123",
            "name":"Название команды, которая играет дома",
        },
        "onTheRoadTeam":
        {
            "id":"123",
            "name":"Название команды, которая играет на выезде"
        },
        "score":
        {
            "homeTeam":
            {
                "goals":3,
                "players":[]
            },
            "onTheRoadTeam":null
        }
    }
]
```

## POST totalizator_matches

__Описание:__

Отправка списка матчей со ставками пользователя, если они имели место быть

__Запрос:__

```json
[
    {
        "id":3034704,
        "left_team":2,
        "right_team":0
    },
    {
        "id":3034701,
        "left_team":0,
        "right_team":null
    },
    {
        "id":3034706,
        "left_team":null,
        "right_team":null
    }
]
```

__Ответ:__

В случае успеха сервер возвращает `200 OK`